原來2月10日香港捐左10億元同護具比終国

唔係上環球網都唔撚信、10億、口罩又護目鏡.....

好cls咩政府

應該大部分都支那企業家捐的
近十幾廿年咁多投資專業移民
睇下香港上市公司就知
其次就算支共動用政府儲備捐都冇符

希望唔係正苦捐啦

誠哥又捐左一億

政府俾csi口罩非政府組織

非政府組織再送上大陸，done

非常合理推理

左手交下右手 互換裝備

贏下d 新聞

呢d 咪叫撈野

支那對香港播毒，唔出口罩俾香港
香港仲要送錢俾支那，然後疫情結束後仲要感謝支那

點解呢D野無經過任何程序就捐左既

中共又回血激撚死侵侵

醫療裝備捐曬，醫護用普通口罩，市民連罩都無

政府好嘢

果一億 俾官媒 神隱左

屌你老母

大陸哩咁閪有錢使撚捐嘢比佢哋咩！

屌

果班傻閪嚟

捐錢唔使批？

殖民地嘅悲哀

推

屌你老味仲送嘢上支那
祝佢地早日支爆滅國

Push

誠哥俾散紙支那

同時幫香港人搵物資，點睇都係物資難搵

自由市場, 香港人冇需要

乘機免支那公司稅

相映成趣

最CLS係香港市民
咁多年都捐完冇反應
我都襟住你黎搶喇

都唔係既，警犬用頂級裝備

支那人仲話支那入1700萬個口罩比香港

唔洗諗，一定係

屌自己都唔夠用

咁就可以話唔關自己事

可能交陀地啫

要不是香港全黨死清光了

屌佢老母

正苦：或出現赤字

其實篇文碌落啲咪有講邊個捐

屌啦

I

收左你捐既口罩，再賣返比你

私人捐款喎

誠哥有份。

之前支援中小企捐10億

順水再出篇稿話送咗口罩落嚟，私呑物資，等啲大陸仔以為啲物資由支那運咗落嚟

係提款，唔係捐款。

仆街！

仲好意思問+x哥攞錢

呢個政府一定要冧

大家睇清楚D........
唔係政府捐
係社會人士捐呢

許家印楊國強佔咗4億，呢啲大陸發展商唔關我地事

內文有breakdown,未係

班商家要奶共就要科水

香港人係低撚死

香港人勁撚到核爆😂個政府到依家未冧

誠哥對得住香港啦
D錢佢你理得佢捐去邊

有西用咩大陸屌緊香港拎撚左佢3200萬呀

Exact7ly
屌

你唔獨立個政府咪亂咁送野囉on9

屌你呀, 唔CAP 圖, 而家死LINK 啦

明顯串鳩支國, 唔比會有閒話
比一億當打發乞兒